卡邦尼意粉可能係世界上最好食既意粉

又香又滑又juicy
上面仲有層芝士

正宗同埋美式/港式cream 版都好鍾意

一間西餐最安全一定係佢 叫佢無死

求奇邊間都咁好食

pesto先係